講過最誇張係點

細過講大話同學中SARS死左

你個標題噏乜柒呀

做愛至少兩個鐘
一日至少做三次
插二三千吓
射成支益力多份量既精